Medidor ultrasonido distancia
En este proyecto e calcula la distancia con el sensor de ultrasonido y se envia a traves del puerto serie a la pc, mediante los drivers uart, timmer, etc.
Con el sguiente formato
3 dígitos ascii + 1 carácter espacio + dos caracteres para la unidad (cm o in) + cambio de línea “ /n/r”

